你好噁心

你同自己憎嘅人有咩分別？

人點解可以話變就變

sor

點

發生咩事黎呀，聽你講好似有嬲咁？

真

真..

好虛偽 講一套做一套

真真假假邊個先知

冇人知

好恐怖拎真心出嚟對人但人哋原來唔係⋯